【伊院爆非禮案】24歲男護遭摸臀 警拘45歲印度男醫生

警方拘捕涉嫌非禮24歲見習男護士的印度裔男醫生。

公院接連再爆醜聞，伊利沙伯醫院今晨發生涉嫌非禮案！一名24歲見習男護士，今晨約7時半，報稱在更衣室內換衫其間，疑遭一名45歲印度裔來港交流的男醫生非禮。受害男護士隨即制止對方，並隨即向上級匯報事件，據知上級認為事態嚴重，遂報警求助。
警方經初步調查，得悉受害男護士一度遭人撫摸臀部，隨即以涉非禮將涉事印度裔男醫生拘捕，惟疑犯報稱不適，需要送院。

印度裔來港交流的男醫生

屌 我都認起呢幕

深入檢查

冇姦咗佢算係有教養

哩套咩戲，一時記唔起

師見撞鬼

真係非禮定玩下

隔離有鬼妹

屌 我 都諗起 呢個